準確預言武漢肺炎、印中衝突 印度神童再指12月有超級大災難

印度天才少年阿南德（Abhigya Anand）曾準確預言2020年爆發的新冠肺炎而被媒體廣泛報道。他曾在YouTube發布影片表示，2020年將有疫情爆發、戰爭、全球股市大跌等大事發生。隨着時間過去，這些預言逐漸獲得驗證，阿南德的預言再次備受關注。他的影片曾表示，2020年12月將會發生「超級大災難」 。

印度天才少年阿南德 被指精確預言2020年新冠肺炎

2019年8月，阿南德在YouTube發布影片，以占星術預言世界將發生的災難，他提到人類自2019年11月開始便會遭遇重大災禍，直到2020年3、4月達到高峰，一直到5月29日才會走出艱困時期，但6月底前仍難以看到樂觀的消息。他所說的剛剛好與新冠肺炎疫情吻合，當初阿南德的預言受到許多人質疑，但觀乎現今疫情數據，似乎顯示他的預言有一定準確性。

多個預言均有發生 包括中印邊境衝突

阿南德除了預言2020年新冠肺炎爆發外，他在今年5月份亦發布了一條影片，提到2020年6月21日的日食陰影將投射到中印地區，導致這兩個國家會受到主要影響。在6月15日，中印邊界就爆發了軍事衝突，更造成45年以來首次因軍事衝突的引致的流血事件。

另外，他在影片中亦預言2020年的國際局勢會變得緊張，多處地區有可能將爆發戰爭。今年除中印衝突外，伊朗和美國在年初互相發動空襲、金正恩胞妹金與正炸掉韓朝聯絡辦公室等等。

阿南德再指12月有「超級大災難」

阿南德被指精確預言多次大事，令不少人再次關注他所說的話。最令人擔憂的是，在2020年預言中有提及到12月會發生「超級大災難」。他在影片中表示，木星與土星會在12月20日完全相合，這場「危機」的嚴重程度會遠遠超過新冠疫情，甚至比新冠疫情更嚴重。他估計會發生全球第2波新冠疫情大流行或有超級病毒（superbugs）出現。

2021年會出現天象變化 全球經濟崩盤

另外，影片中他表示，2021年2月10日會發生更大的天象變化，造成全球經濟崩盤，情況要維持到11月才會好轉。

不過，亦有媒體抨擊阿南德的預言並不正確，並表示相關報道阿南德的是「假新聞」。但如今疫情仍持續，人類應保持謹慎，遵守政府的防疫政策、小心防範。

https://www.businesstimes.com.hk/articles/130147

馬英久看錶自然會被對號入座為超級災難

你個名

預言下支共未來

每年幾廿條吹水佬衝出黎9up 總有人up中

又一個想出名既騙子

預言家，我只信蕭生

12月21日一個島會有大事發生
發夢夢到

in Siu we anti trust

明明無講過中印衝突

同條01盲婆一9樣

阿南德除了預言2020年新冠肺炎爆發外，他在今年5月份亦發布了一條影片，提到2020年6月21日的日食陰影將投射到中印地區，導致這兩個國家會受到主要影響。在6月15日，中印邊界就爆發了軍事衝突，更造成45年以來首次因軍事衝突的引致的流血事件。

之前明明話5月消失12月翻發
但係根本從來冇停過

12 月 第三次世界大戰 打幾個月

又話五六月好番， 而家爆得仲癲過 之前喎

問過香港蘇民峰未

一個21號，一個15號照都未照就打左，咁都入日食數

病毒發源地，又中

99年成大錯，稱王只合在秦州

anti trust

5月預言6月

馬達加斯加

台灣